手機 $2000左右，64GBrom 以上 ，有NFC，有冇推薦？

$2000左右，64GBrom 以上，有NFC，有冇推薦？

pish

等c5 pro

大把啦，自己比多d錢買多張sd卡加rom啦，自己上dcfever睇下啦

pro 5
有nfc 但冇android pay

Lenovo p2全網版水貨